一個月時間宣傳 真三罷

眼見被捕手足人數不停上升，又跳樓又浮屍又性暴力。而家連蒙個面都已經犯法既情況下，肯出黎既人已經愈黎愈少。加上黨鐵日日早閂，令到我地輸埋國際戰線，人地見到既係我地開始變得平靜。

對家陰招愈黎愈多，我地已經識得開始由對峙變快閃。但大家成日掛係口邊既攬炒到底炒左去邊？日日都依然返工放工，返學放學。每次一有啲大事發生，連登仔就即刻話聽日開始無限期三罷。
講真，除左8.5真係罷到一日之外，有邊次真係work？

大家仲記唔記得8.5點解罷工成功？等我講下主因：

1. 有足夠文宣。嗰時好多自發街站，你地班後生又跪又喊咁，搶晒焦點。

2. 有足夠通知期。強調多次連登只係少數，唔好以為呢到講完就全世界都知。就算被罷工都要預早通知埋其他人等佢地有定心理準備。

3. 有足夠分工。8.5嗰朝有班人去塞鐵，有班人去塞路，互相配合。
但而家要塞鐵一定多狗，所以我建議大家先集合去塞路再分配人手塞鐵。

攬炒係要黎做唔係要黎講。
11月11號(一) 三罷

朝早7點集合

咪再遲到

推啊！

推

雖然我覺得5/8塞鐵咁成功係因為裏應外合

而家冇可能再5/8式塞鐵 因為狗會9拉 損失手足

同樣街頭抗爭 都一樣會損失手足
同埋維持現有既狀況 預計逢星期六日都開波既話 商界自有應對方法 狗亦會加強部處 街頭抗爭既影響只會一路收細 同時手足會攰會俾狗拉 成效低 成本高

係定好就要鋪天蓋地宣傳
係lihkg 外宣傳真係好重要

推 行動post

求文宣圖

推 一個月後無限期三罷

P牌推唔郁啊!!!!!!!!

我有個令下次三罷行動更成功方法

推唔郁記得之前8.5個group搞手好似有安排緊下次大罷工，出左問卷同有schedule，可唔可以出黎講講進展成點？同埋如果係，就無限期罷啦不如

講左幾多次唔好撚提三罷
而家唔係返唔返一日工問題，而係後續既秋後算賬
如果你認為全香港撐你既野都可以唔搵食唔返工出黎抗爭大家一齊食空氣既話，就繼續推

老細，交通塞晒返唔到工我都唔想架喎。
再講，你唔係諗住一路返工一路抗爭會成功啊嘛？仲講搵食，而家幾多條人命啊？你搵完係咪有命食先？

你係學生？

做緊嘢啦